有無人開始覺得拍拖唔知為乜？

單身得耐好習慣一個人既生活
唔需要對另一半報道做緊咩 會去邊
又唔洗比人綁死咁

有時候會識到啲人 會令我有鍾意既感覺
但因為過去感情帶比我既傷害
更加令我唔想拍拖

但好奇怪對於果個人有想拖佢攬佢錫佢既衝動
但就唔想拍拖
究竟我係咪靜係想有人比溫暖我 但又負唔起責任？